曼聯原來有四大護法

青冀福王

白眉鷹王

紫衫龍王

仲有四大護法之首 金毛獅王

...

=.=

-.-

笑左。

==

想濕鳩就返屋企先啦

?？

。。。